呀媽話佢留左八九年六四既報紙 今日睇新聞仲眼濕濕

雖然因為搬屋同移民，已經冇曬d報紙
但至少佢有留過
我老母平時就有睇新聞，之前係香港都係投民主派
今日睇新聞仲眼濕濕話我地一定要記住六四

希望有人可以留份六月十號既報紙比我，等我可以之後返香港留比我既下一代

係佢眼中我睇到希望

唉 自由何價 香港人加油

你老母會唔會過份感性

你老母會唔會過份性感

可唔可以影份報紙上嚟睇下

定係已經掉咗了

想睇全片

移民前掉左